【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

下面係大家都可以用自己 email send 去律師公會， 一齊俾壓力，要求律師公會紀律處分何君堯

一個 email, 做下面 1, 2,3

1. 下面email template, send 去 complaints@hklawsoc.org.hk

2. 下面係律師公會投訴，要填表

page 1, name & title,
page 5, 簽名
page 7-8, 個人資料

3. 可以加埋個仆街握手既片入個 email

自海深仇！

推返

push

十卜

求幫推上熱門

自推

PUSH

ＰＵＳＨ

推

謝幫推

推呀

血海深仇
何君堯必死
皇天擊殺死無全屍

推住o係最新，直至到熱門

仲有身敗名裂

pish

仲有佢自己既fb直播

謝幫手推

一齊推

推爆佢

我無野講

都可以呀。可以自己修改

100%合法

我有呀，屌左成晚

多謝師兄過黎幫手推

齊推齊屌！

推推推

兄弟爬山其中一條路！上呀！

多謝幫手推

Pu

Push

有冇人想寫埋俾Anglia Ruskin University
冇人寫就我寫！

psuh

巴絲寫啦，寫啦. template 唔嫌多

推爆佢老母

推爆佢冚家

推, 已寄, 大家一齊幫手

感謝！

Push!

不能不推

想知咁樣樣可唔可以DQ 埋佢

即send

謝

唔包生仔但可以架

太撚過份

我冇野講

第一條link死左

屌又死？

更正, 死哂

可以喎，等一等試多次？

Pish

去埋王威信得唔得？佢都係律師

已填已send

師兄 tg 你？

我幫你推吧, 可能公司網路限制

呢條啊！！！！

!

推
我自己都會寫一封，會同其他律師 frd 聯署 send 過去

私了

啱啱send完law soc個系統話 Message Exceeds

Sent!

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

仲信法律.....

我推呀

推到條仆街身敗名裂

一人一信

推佢去仆街

要求律師公會紀律處分何君堯
推

其實有無啲紀律處分以外既野郁到佢
Email我send左，但覺得就算成功，都係遠遠不夠

已send

點解仲未有啲有權勢有專業知識嘅人出聲

請問可唔可以print出黎派街？

link 無事，再推

一定要推撚到佢仆街

好快...俾啲時間。香港人既良心未死

都可以呀. 寄信去囉

推佢老母臭閪

help pish

推呀推

唔該哂. 一齊推

我無嘢講

真係好傷心

死link

可能要用電腦

可能要用電腦...我開到喎

pish
呢啲仆街侮辱咗律師呢樣野屌

推arrrr

己經好多好多次！唔撚可以放過佢！

推到佢收皮

我電話電腦都唔得

推到何妖仆街死

文書野！做到既做，做唔到既推！

咁神怪？等一細陣？會唔會咁橋有太多手足用緊？

幫推

再推

有廣告要禁走佢架喎

多謝幫推

上熱門

推到佢死

幫你推

我今晚返屋企試下 可能公司唔得 多謝你

See also my post! I also have one!

[Urgent]一人一email，寄去律師會，投訴何君妖

嬲到震

push - forward 比律師contacts

一人一信，收拾何妖

多謝你咁有心呀！
唔好放過佢！隨便加減內容呀！

係？post link? 一齊推！

律師請進場

pushh

要呀. 文書野佢地最在行

推到何妖連議員都無撚得做

收佢皮！

何妖我屌哂你全家

唔駛律師架，咩人都可以投訴佢

佢用保鄉衛族正當化恐怖襲擊行為
嚴重扭曲法治精神

[Urgent]一人一email，寄去律師會，投訴何君妖

入去坐 ＋ DQ！

Sorly 英文唔係太好 想請教下email title寫咩好

Re: Misconduct of Solicitor Junius HO Kwan-yiu

逐個清算全部冚家產

直接Copy 第一句
"Complain about the conduct of Mr. Ho Kwan Yiu in the early morning of 22nd July 2019 in Yuen Long"

無法無天

推！

感激兩位 何君堯死全家！！！

推啊

可以用
"Complaint letter about the conduct of Mr. Ho Kwan Yiu"

呢d 人辦咁都做到 律師

另外要寫下款嗎？

令佢做唔到

收到Email 話"Message Exceeds"
係對方個Email爆左? 定我封Email Size 太大?

都好架.

Yours faithfully

XXXX

試下唔 attach 片？

律師巴請入

未 confirm 佢爆 email, 再推下先

咩人都可以 complain 架

推上熱門

血債血償

推！！！

是否要填真地址的?

跟個人喜好

呢件事 200% 合法呀～

幫你再推

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

身敗名裂！

起碼建制割佢！

多謝. 好努力推

`

其實佢係咪律司都冇人知

已sent

一人一分力

推到佢仆街陷家剷

屌佢老味，佢仲係呀 屌！

幫手send

多謝巴打

Sent

不剷不散

唔會放過佢！

已send 多你一個好撚多！！！

多撚到仆街呀！ 謝巴打！

推住等各種行動！光復香港！

721元朗事件已定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬已列為 " 恐怖分子 "，已達成共識，文宣行動，要全部人知道至國際層面。

推住等各種行動！
光復香港！

推撚到外國撤資，攬炒

推。

[ 721元朗事件已定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬已列為 " 恐怖分子 "，已達成共識，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

Chung-Tai Cheng 鄭松泰

就昨夜何君堯在元朗檢閱及表揚白衫黑社會向途人施襲，我方律師草擬了一封投訴信，要求律師會嚴肅處理何君堯無視法紀，及違反律師守則和操守一事。

大家只需要郵寄以下信件去律師會，不用填寫任何個人資料，量足夠多就是了。

這個投訴在任何地方都可以做，請大家廣傳。

//BY POST

The Law Society of Hong Kong
3rd Floor, Wing On House
71 Des Voeux Road Central

Hong Kong

Dear Sirs

Re: Complaint against Ho Kwan Yiu of Messrs. K.C. Ho & Fong

I am a citizen of Hong Kong.

Although I hold dear the civil rights of every citizen, the video footage widely spread on the news and the social media showing the interaction between Mr. Ho Kwan Yiu and a few men in white (with red ribbon on the wrist holding sticks) on 21st July 2019 shortly after the brutal attack happened in Yuen Long does call for an investigation into Mr. Ho, in particular, whether he was participated in the brutal attack in Yuen Long in any way.

Furthermore, the widely spread photo taken by Mr. Ho himself within the Court building also calls for an investigation if not a reprimand against Mr. Ho’s behaviour who is not only the officer of the Court but also a member of the Law Society of Hong Kong and has blatantly ignoring the law and wilfully putting himself above the law.

I shall be very grateful if this esteemed society will take this complaint seriously.

Yours faithfully

A Citizen

push!!!!

萬眾一心 dq何妖 !

收佢皮

都好呀。兄弟爬山！

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

push!

唔係律師都Send得啊!

和理非要做野喇求下你地! 唔好懶唔好怕事
呢次我地係100%正義啊!
一定要廣傳

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

dp何妖

感動....眼己濕

推住等各種行動！
光復香港！

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

各有各做
實事post一定要推

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

啱啱send完先見到你個握手video

唔緊要架～有巴打好似話有片會爆

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

sorry 冷水撚
講真唔通會出兵咩

自己香港自己救

光復香港！

開唔到條template link

仲可以喎. 有無電腦o係身？試下？

已Send

感動！
唔好放過佢！

推住等各種行動！
光復香港！

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

再唔做野，就黎俾人炒

而家呢個時勢, 當然係咩都要做. Y NOT ALL?
從來都係一條全面戰線, 而家係對抗緊一個有權有勢有錢有資源既政權.

推住等各種行動！
光復香港！

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

推到 500 正皮要返去做野 sor9ly

係街無電腦

有心唔怕遲呀，巴打.

唔好意思，無其他巴打咁勁, 唔識整得易用啲

點做可唔可以詳細解釋一下，我相信有好多人想做，謝謝你。另外，可有範本參考，如有可增加效率。

仆街何妖

第一條link係畀你copy&paste email用
第二條要填哂highlight咗果啲位
搞掂哂可以scan完send email/ 直接寄

唔該巴打

如果係你法律界，想問下下面個post，琴晚既事有無得追究狗鐵責任？感激

向港鐵索償有無得諗？

為香港， 為家人，清算何妖

吓？仲咁文明呀？就算成功，只係冇份工做，好便宜佢喎，又肯定餓佢唔死

全民頭盔月

要文宣入黎幫手

澳洲執葉大律師都仲未同你算賬。

我公司樓下就係香港律師會 （勿起底）

有咩可以幫到?

已send
推！

我都心中有數 但聯署都無壞既

多謝巴打。

少許意見:

1. 發夢夢見好多人去信, 律師會 email box 已爆, 跟住d人去咗郵寄或者by hand

2. email template 第9-12段, Principle 1.02 應為 Principle 1.03
()
麻煩未寄出投訴信既巴絲自行修改。

By Hand submitted!

朋友無ac代post,公會覆左無權理...

要寫去香港律師會 (The Law Society of Hong Kong), 唔好寫去大律師公會 (HKBA).

你sd咗去大律師公會點處理呀
何妖係律師唔係大狀

睇埋呢度:
[template修訂]向律師會投訴何君堯既人同我入晒黎!

pish 由佢講殺無赦個日開始就應該做

今日收到香港律師會回覆

係。都收到！
等回應

支支線，推，已填已sd

正！等律師公會做野。
睇唔過眼佢用黑社會大佬仲要拖糧

律師大哂呀？！

巴打 有無興趣join埋 合力清算
tg@specialist1823

己 join.